# Chat

Créez une application permettant à plusieurs personnes de s'échanger des messages.
Pour cela, jetez un oeil à Express et Socket.io.
En plus de chaque message, afficher le nom de l'utilisateur connecté ainsi que l'heure à laquelle le message a été ajouté.
Hébergez votre site sur Heroku pour pouvoir le tester plus facilement.

##  Bonus

Un utilisateur peut poster des images, des gifs et des vidéos.
Utilisez Firebase pour gérer la connexion des utilisateurs.
Profitez-en aussi pour conserver un historique des messages.